宜蘭3日兩夜

黎緊5月底會去宜蘭 乜都未plan 有冇推薦

應該下晝就到
有冇話住邊好

羅東夜市
幾米
礁溪溫泉 但3日走黎走去好似好煩

有冇諗過去龜山島

去打靶

礁溪都可以hea一日，住係奇立丹民宿，好大個田園景好靚
羅東宜蘭夜市
可以坐火車去埋蘇澳果邊，有冷泉泡

蘇奧冷泉好舒服
個邊仲有個珍珠奶茶博物館 都幾得意

黎緊想plan女友近近地去旅行留明

冷泉有個人湯屋 有得諗
珍奶博物館 睇落可去可唔去

睇鯨魚？

我一日行晒 ，不過晌礁溪溫泉酒店過左一晚係正嘅

東門夜市同羅東夜市 邊個抵去d

有冇人去過外澳

去衝浪 極正